溝唔到女點算好

仔都ok 好撚dry

不如我地互溝

早晨靚仔，食左早餐未

咁都知我靚仔？果然心有靈犀一點通。準備食。你呢？ff
完有女未？

女就完咗啦，依家試吓ff自己有仔

試下鼻交？

個post好痴線